中國47名工人出國時打過疫苗，到烏干達即集體感染

戳破中國疫苗謊言？ 47名中國工人在烏干達集體中鏢

2020/12/07 17:21
〔編譯陳成良／綜合報導〕中國醫藥集團（簡稱「國藥集團」子公司中國生物技術公司，CNBG）等中國生技企業研發的武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫苗，在存在隱憂的情況下，仍以「緊急使用」為由替百萬人接種，如今傳出47名已施打過疫苗的中國工人在非洲烏干達集體染疫的消息，形同戳破中國疫苗有效性的謊言

...............

國藥集團董事長劉敬楨8月間受訪時曾宣稱，中國國產的疫苗預計今年底上市，1劑只要人民幣數百元，若施打2劑保護力將達100%。

中國疫苗.命中率100%

100%都夠膽講

打兩針保護證你100%中

烏干達既肺炎變左種，點可以屈祖國既疫苗無用

just a flu

態度正確

唔係用家問題咩？

再打多幾劑疫苗囉

WAKANDA FOREVER!!!!!

On9仔 習近平:烏干達係肺炎來源

中完之後有抗體 = 有保護力
又贏

Wuhanda

Wakanda forever 🙅🏽‍♂️🙅🏽‍♂️🙅🏽‍♂️

push

呢類post班理性講,中立睇的會員永遠唔會現身